[HIgh] Pristin討論區(17) - 2.22 夜夜生日粗卡 3.21 一週年會否CB?

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型

身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

PRISTIN 2ND MINI ALBUM TIMETABLE

VER.01 IN

VER.02 OUT

曲目表

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

新po留名
幾時先比返條vlive我呀pledis

1001

覆錯po

lm

偶像練習生EP3 瓊cut

LM

留名

Lm

晚安皇上

新post留名

終於有野睇啦

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!終於有啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

竟然話我呃你

搵唔到嘛

學jannie

呢個樣同細個一樣

周嘅韓站開返未？

未見

我yehaha

又bully

nunu認真搞笑

Rero rere真係好細心

又...

呀！！！！！！！！！！！！！！！！

Cute Nayoung

今日個VLIVE都好靚

nana同團寵都搭唔到嘴
團寵都叫讀國際學校 同其他人唔同
nana究竟係點番學番到好似冇番過咁

nana人民學科嘛

上堂訓教張相

[ENG] 180209 Idol Producer Ep 4 - Jieqiong Cut

上堂就訓啦

又有中字了

真係好好奇間宿舍係點

有埋字幕

拎完獎係唔同d
如果之後換埋完整中字就真係要拜

佢啲字幕仲係唔岩timeline
不過有字幕感覺佢地開始比重視了

live果陣睇過幾分鐘 佢呢個係實時字幕黎
今日個live又冇幫佢地做lu
希望係諗住upload之後做完整中字

依排好多野睇
以後都keep 住就好

搞咩P到咁白

佛唔鐘意健康膚色

好仙

仙撚到👅👅👅

周老師

【偶像練習生】導師專訪

佛好勁 但佢都係咁冷靜

果下我都覺得好勁

段賀年vlive團寵真係好圓

真係成知福袋咁既樣

nunu畫既團寵
不過佢地畫堆野,
我得yuyu幅睇得明

咪就係새해 복 많이 받으세요囉
新年快樂

Nana 一玩game 就激動

nana神篤

勝負慾強

瓊

經驗

扮晒野咋

會唔會比D練習生fans屌

瓊係中國都算有人氣唔會掛

ED野好難講
尤其係瓊做導師都比人講未夠資歷

didi

不過套野好似都幾多人睇

岩岩開vlive
聽日yehana生日又開
依排真係多野睇

終於有野睇

happy夜夜day

夜哈哈生日快樂

幅圖咩圖黎
未見過既

夜夜hb

官方岩岩出架

我夜哈哈生日粗卡

生日經典重溫 生日快樂

經典黑面

借黎奶吓

不了

낭낭이

21冇野做點算 依家咩都冇講

講返vlive內容

generation gap
nana次次vlive都問點解自己咁黑同玩sticker 好冇新意

佢嬲果下好正喎

潮流達人

【三站联合】180211 思婷的探究生活 一号房篇

大陸味好重
但我要

好似好圓喎

好正

fashion 依家野真係。。。

嗚啊

Yuyu係香港！！！

無端端點解會黎

佢以前話過如果去海外旅行會去香港
好想野生補獲yuyu

冇頭緒呢度係邊

香港周圍都係咁好難搵

抄到

應該係九龍

個招牌應該係「X苑茶餐廳」

mk黎
知道咁又點 宜家去都已經唔會撞到
btw仲去旅行一週年cb都凍過水

下個月尾先一週年啦

一個月都冇 要準備啦掛
不過之前twitter有見過傳kyla就返韓國既

應該會cb既 比D信心
諗下去唔去追啦

之前個vlive nana咪話過淨番yuyu未番
又話學左新編舞 應該就快架la

sorry 我未睇到咁新

好想見到佢

出去撞啦

人海茫茫

後排好靜

自帶字幕
不過個字幕timeline唔岩 睇得好辛苦

起碼可以大概知佢地講咩

我驚冇人另外整字幕 要睇D佢個個

字幕組應該會做既,
但唔知幾時先

點會冇人做字幕呀

上次rero個個到而家都冇人整

都係睇跳舞啫果個

睇佢地跳roller coaster

唔係睇跳主人公咩

roller coaster好似係再上一個
仲有bad girl good girl

終於有活動了

不過仲未齊人

有字幕了

PR1STIN

係咪灣仔

中環黎

又要話香港D野唔岩食 又要po食野相

咁梗係要搵野打卡既

我地既仙氣佛

佛d自拍真係

咩意思

瓊真係好gfable
你想點呀

大媽

段片本身冇咩野
但成員睇完肯定恥笑到癲左

nana同ailee真係幾熟

係女朋友呀

na個動作冇變過

久違stage

didi真係好重要

瓊今次準唔準

信唔過

真係怪怪地

didi太有獨特性 佢果種語調
唔知佢有咩個人行程呢

4個rapper都唔同風格

跳舞vlive

180305 Meetings of 99liners

我大隻妹

沒有夜哈哈的99line 中字

周導師你唔好亂玩喎

黃牌！

唔講啦

聰日99line

仲以為右邊都會有人彈出黎

係我第一次見既時間

Sungyeon-ahh 'Making others feel small doesn't make you big' : )))

個comment

v pick幫99line整cut

mola mola 大吧都淨係整V pick中字

180213 Roa&Rena的舞蹈教室 中字

到底點解仲未洗歸隊

短咪快手囉,
長既就要少少時間

條片真係冇咩重點既

好感動pristin比人討論

瓊歸隊未

yla都未返

你要靜候 再靜候 就算失收 始終要守～～～

就黎一週年啦

dubbing 個度好羞恥

娜榮龜

平均年齡22歲
幾廿歲人玩D咁既野

好得意喎

尷尬

有野做未 想飛

石佛巧cute

飯pristin未

屌我都係
yla又未返團寵又未減

飯住石佛同傾國之色先
傾！國！之！色！kongkongda!

wee woo wee woo wee～

色即是空 kongkongda!

頂 好搞笑
有聲有畫面

好似為左佢個名而設咁

有冇地址

地點在弘大
時間是3/17~18號

咁就一年了

周潔瓊老師

有新中字

199

唔知有咩睇

試下唔好咁揚 雖然冇人入黎啫./...

有stage啦 今日都練習

剛剛VLIVE講?

係呀

開頭睇左少少就要做野

一週年都冇人

希望Kyla勿忘初衷 早日歸隊

一週年

期望聽日會見到佢 好想快啲見到rero

屌 搞咩出左咁多個

太重要,所以出多幾次

連登上唔到咋

好短

今日會唔會有live

好緊張

【pristin吧】【中字】180320 D-1

我愛十公主

사랑해여~

YLA

一週年都仲係好冷清

我地PO都冇人

瓊玩咩都咁廢

rere玩到嬲

終於有野睇了

yuyu係個坑

100分既fm

yuha同瓊玩GAME邊個渣D

yuyu 瓊都起碼估到
yuyu黎搞笑

果然係姐姐line中負責搞笑

好久不見

HIgh們好久不見！ Hello，HIghs❤過的好嗎？我在美國過的很好！今天是我出道一周年！ ！ Happy One Year Anniversary＞_＜感謝一直的應援和喜愛！下次見～byeeeeeeeeee

好難揀

唉

一週年中字

nana究竟做緊D咩

jm9

好叻女

愈黎愈覺得PG concert 個陣Kyla話佢先似忙內唔係冇理由
dubbing 玩雞蛋
真係幾低B下

心境年輕

想追cb 唉

喂喂喂想點呀你

都冇野睇架啦

有冇瀟睇

喂 有架

有咩睇。。。。。。。

春分立蛋早在四千多年前的中國就已存在，目的是為了慶祝春天的來臨，若是可以把雞蛋立起來那今年就會很好運.....

咁大個仔聽都未聽過

Pristin會好運了

係就好 次次都隔咁耐 點等

睇團寵仲咁圓應該有排都未cb

個thumbnail

唔好丁我老婆 唔該

Wtf?

老師收我做學生

這很難嗎

yuyu

中間整唔到想發脾四

瓊唔知整唔整到呢

立蛋片會唔會有齊十個

想比我瓊瘋狂西面

邊個笑我yu

幽默大師姜yuha

笑佢黑

掛住我rero rere隻手好暖呀

明明就掛住宣

唔知你講wt

唔洗錢既dancer

nunu

最尾

我瓊

芯

po錯

你好意思話我

想po瓊架

幾靚女

我luda

掛住佢

有瓊就有成段中字

幾時先CB架

呢個係3間房最好睇喎我覺得

隻貓好有豔福

仲要2隻
Nana rere 輪流訓

我都想做隻貓

仲話專一

又入黎抽水

一入黎就睇到你咁大膽
還有皇法嗎

你又好意思

我專一

問號

最左係邊個?

唔識

本月少女Hee Jin

呢隊我識
12個月先出齊人果隊

咁樣出道真係財大氣粗

我

我佛好Q

好尖

識貨

自拍既野,
你明我明

依排咩都冇得睇

瓊cut 有21mins
we are pristin hello 佢地真係拎左上台玩

低谷朋友

[V PICK! HOW TO in V] 液體怪物
個ending剪成咁

nayoung is filming weekly idol with the 3 new mcs?

據相關人士表示:李尚敏、金信英、俞世潤在當天進行首次錄影。

首次錄影是為了3名MC準備的特輯。將會出動偶像成員組成的祝賀團。
據悉BTOB、APINK、SEVENTEEN、GFRIEND、MAMAMOO等曾演出過一周偶像的團體將會參與
節目演出。相關人士表示:並不是團體全員演出，而是曾和一周偶像有過特別情分的成員
參與。

唔希望係呢集 會做佈景

係背景比你做已經好好

可唔可以唔好成日返去

成日返即係有排唔駛CB

一日姐
咁難得上完個偶像練習生有人識 打鐵趁熱上埋個快樂大本營 好事黎

搵真銀 冇錢點幫你追夢
反而kyla由擔心變到覺得唔知想點

成日返去大陸一陣真係靜係大陸發展就pk

冇事既 一週年都有錄段片播

喂你講咩呀

又講瓊比人排 98line不和喎

又排啦

應該冇野既

嬲你呀

遲早既事啦

喂唔好呀

瓊幾時退團

我抵諗啲 我黎養

有女仲養唔養到呀

冇女呀

今日個VLIVE有nana rena nunu同夜哈哈,2號房story

你上海睇唔到

去旅行就玩得開心d啦

同女去仲睇咩pristin..

都話冇女 成日屈我

因為Yehana 開始入坑了

夜哈哈

我夜哈哈世界第一

我返來了

瓊好正

終於有野睇
個兩隻貓一隻係瓊既另一隻係邊個架

好似係個FD既 唔肯定 話比佢照顧住先

咩LOOK黎...

仙女

真係好仙喎./.............

跟住比隊友留住唔比返人

睇怕車厘巴又比大陸妹呃

可能cb冇佢份呢
老老實實 仲脹過以前點搞
比佢cb想收幾多惡評
如果想利用呢點做noise
我寧願佢唔返黎

唔好咁
係宇cb住啫

又冇cb又冇工開,
過多排我驚佢地出返黎已經冇人識

洗咩過多排
而家都冇人識la

PRISTIN空白期會唔會太長 新團都半年cb一次......

真係咩都冇 連一個stage都冇
得個人行程仲要唔多

下次cb冇驚喜就....

不要再說了

我rere 幾時先見到

睇住創造101先

我要睇rere
依家RE>RO

真係好靚

邊個嚟架
D effect仲白過佢平時

咩都冇整過架 陽光太勁咋嘛

180409 官咖留言 娜榮 相關
(翻譯:mimi)
櫻花！！

HIgh們你們好 💕💕最近過得好嗎~??
學校前面的櫻花太美了就把它拍下來給你們看
好想見到你們~!!各位小心PM2.5，天氣變暖的話一起去漢江吧 😭😭

cr.PRISTIN吧官博

包包面好正
淨係P白左已經好好架la

包面先正

cute到

nana D手指真係好長 D骨頭好明顯
次次見到都覺得好易斷

好女仔喎
好人妻feel

對手好似做好多家務咁
但明明就唔係

做咩貼我

懷念下舊時幾忙但我錯過左

回家吧

放個位好似唔係咁好

大酒店門口

長期擺係度定淨係影幅相就算
有D羞恥

起碼放到迎接瓊啦(?) VIP

女人揸車

好似好多個都去考

得佢一個講,
係咪即係表示其他人

rere好似61 pass 左個written test
超低空飛過

我rero好叻女

姐姐line

女神nana

Then I'll be your girlfriend you'll be my boyfriend
어서 내게 좋다고 말해줘

幾時CB

白到...

見到didi

又飛

twitter見到咋

係咪好想做隻貓

可以比瓊nana rere攬住訓

不過要閹

車厘巴肯既

ioi 又上多個
pristin主唱都有得上就好了

帶左面具幾羞恥既野都做得出

面具後 木無表面

木無表情

一rap就知係石佛

認真一路覺得佢vocal仲好過rap
想聽佢唱多D

把聲好特別好易認

把聲好溫柔,
唔似RAP果類聲

佢rap果時有rap既力 都又好溫柔
nana真係好溫柔好姐姐

nana發生左咩事

冇帶面具都咁

最後一個表情同呢個咁似既

未見過既
新野黎

單機

應該係

瓊宜家係韓國?
係韓國都做專訪

點解仲未有

連瓊既專訪都呃人

大陸妹成日都呃我

開啦開啦

瓊瓊

咁快完

比你見下仲想點
其他人幫佢睇貓咋

不過有得聽佢把聲已經夠
瓊講中文真係唔識撒嬌
一講韓文就好得意

岩岩有位觀眾生日
瓊仲要開埋名祝佢生日快樂
佢聽到實開心死

cut左佢個名 等自己生日播比自己

識玩

一切盡在不言中
係咪要cb啦
手足們要上水啦

之前上twitter話pledis請人
希望真係就快 cb

仲信大陸妹

認真
等完半年 CB左1個月多小小
又空白半年 到一週年先又出番黎
希望今次CB得成會有好轉
十公主世界第一 希望見到係十個一齊CB

好想yla快D返黎CB
宜家連pristin貼吧都冇咩人

P社最叻有頭威無尾陣 出道個勢ok,之後就雪藏

唔好搞到AS咁好冇

呢個咁快有中字

好短。得23mins

得YUHA一個講算係咁,
而且佢話想keep住咁玩,
仲話下次請嘉賓

淨係得聲既話會唔會唔洗staff陪同都可以開
係就正 瘋狂開radio

夜夜睇落去瘦左
E個角度望過去nana真係

長腿

Yeah~~~~~

咩髪型黎

冇重播

we like都係咁

把聲rap得好正
勁鐘意呢part

幾時先見到呀

vocal + dance + visual + rap IM NAYOUNG ONLY !

又有midnight voice

yuha+nunu
我覺得就係pristin既傻瓜二人組

長髮yuyu

駁髮黎架

都叫長。。

駁髮都係髮

終於留長
好靚女

偏偏到sem尾先玩咁多直播
想睇都冇時間睇

好鬼靚

你應興幸只係直播
仲未CB

好忙呀呢排 夠膽就即刻cb！等到幾時呀pristin

cb過唔過去先

5月中就intern 佢再唔cb就真係過唔到

如果真係齊人先CB,
6月都唔知有冇機會

話說我前排發夢見到yla返返韓國準備cb

唔過啦 都溝通唔到
要intern +1

點先可以成日夢到

早d訓

日諗夜諗啦

cb未呀

宿舍黎

係呀 nunu影ruru

lulu先岩

靠貓相睇宿舍
btw 仲得閒養貓係咪即係未comeback 住

就架啦 5月嘛

有排啦...

之前唔知邊次vlive yehana話想係宿舍養寵物 即刻比rena ban左話忙得制唔養得
點知而家唔止自己養仲要幫埋人養

話毛敏感

係團寵毛敏感喎

掛住我RERO

團寵E家係咪宿舍住

除左kyla都係呀..

之前好似話佢E排番左屋企住 所以先可以養貓
佢對貓毛敏感

係呀
姐係有貓既一日都仲係「準備中...」

條帶

我佛呢

話就話11個都齊人但冇人見到nana

好想見nana

睇返段片係同瓊同一架車落先確定

長髮好正

好白

yuyu nunu好斯文 好唔慣

juju

唔慣

師姊佳恩都有份參加

人地隻貓咁瘦 自己個隻就咁大份
好
大細超

物似主人型

It's估手time依碼

唔係太分到手指長短難D估

右上我估nana
其他唔識分

lulu係juju啦掛 熊貓係didi(?)
連心心都畫到咁衰果個一定係nunu

我都覺個心畫得咁求其應該係NUNU
Minions係夜哈哈?

roro , nunu , kyla, nana
rere juju
公主, 團寵, 夜哈哈, yuyu
9估

認到我rero 一個長幼一個短
揸過

開估了

夜夜手手

中

大家知唔知邊到有全片eng sub 睇

跳舞好型

可能純粹係cut既英字?

竟然拎佛黑歷史出黎講笑 未得死過

Ioi Two men show 個陣都講過 有咩好驚

我仲未睇

瓊比貓玩既vlive

咁喂法想唔肥都難

lulu真係唔會嗲人 唔show瓊

我剛剛睇v
lulu 應該會嗲,豎起條尾揩下揩下咁其實嗲緊

冇養貓 唔識ED野 淨係覺得佢好cool 唔肯比瓊抱

正常貓都唔鍾意比人抱
會係咁掙扎反抗

我有養貓
啲貓係你唔搞佢佢會黎嗲你
你越係抱佢攬佢 佢會唔理你又推又跑

原來巴打都有養

養2隻 但死左啦

咁先有始有終
有心有力咪再去領養囉

當你有養動物 見住佢啲眼水又係咁流 又大小便控制唔到就會好心痛架啦

見唔少啦
所以我睇得好開

隻貓好搞笑 好似:唉唔好搞我啦

我不入地獄誰入地獄
等我代替隻貓la

咁辛苦既工作 梗係我做啦

결경이 미모 실화임?

又多隻

唉,
佢地真係好得閒

[img]

lulu黎

mumu呀

又養多隻
有冇咁得閒啊佢地

可以同bp鬥耐唔cb

又多隻貓唔洗止意cb

D韓國youtuber講得出pristin個名 雖然講錯左

我又發夢見到佢

講到佢好似出左道好耐咁

先唔講cb
其實佢地係咪住得近既人都返哂屋企住?
如果唔係 得團寵為左避d貓唔住宿舍係咩玩法...

之前vlive好似話瓊成日番大陸冇人陪先番屋企

早晨
唔係話返去拎野都敏感啦咩 點住?

唔知咁多

少少消息都冇 真係好好奇佢地有咩做

玩貓
連去練習都玩貓

like a cat

翻炒下先，佛真係好Q

真係好Q啊

你又係nana飯?

係啊 個種反差萌真係圈死我
btw你好多貨

你係咪未見識過佢單機推PO ?
佢大把貨可以推,
黎緊可能又要靠佢推了

nana

推足30頁好似

包包面

未
新飯留名睇圖

cls 邊個夠你玩

好似係瓊同nana生日果陣
係template睇下

就係對上一個post

團寵

97好甜

rere擋都擋唔住

roa冇follow pristin V 連yuyu開過都唔知

yuyu個樣好鄙視

露露猫

之前官咖都唔識上
點會去follow vlive

teamlightbeam 開turbo

瓊去左邊 大陸版偶運?

搵我?
跑步贏左

準備中既回歸 新專輯
仲有冇人信

btw瓊輕鬆跑都嬴既

大陸妹信唔過啦

我就盲目相信既

食你既女啦

8人放養女團

聽住先啦

其實真係唔明 放養都要錢架
唔通pristin個名連r下商演都冇
定p社幾十億未開頭?

瓊咪一個養緊家

咁大陸係好搵既
只係pristin個名都唔知幾耐冇上過水
又驚多唯飯 成日叫佢返中國

宜家一定多啦 瓊咁樣返法

真係希望黎緊cb會多d 人知啦

唯飯多support瓊都好既
唔係毒唯就得la

好多野睇

傳瓊拍劇

韓劇定中國?.?

中國

瓊D中國資源都唔惹少
反正pledis平時又冇咩資源 拍下中國劇都好啊

唉 咁搞法其實真係會唔好 人氣落差太大對團黎講好大影響

咁都冇計
pledis又冇資源 你睇pristin上蒙歌既係瓊同nana就知 ED好機會都係靠ioi個名先拎到
冇理由而家有job搵上門都推左佢唔做 唯有希望瓊可以帶起成隊或者之後Dcomeback有好反應 如果唔係咩資源都冇點上到位

咁搞又會好似gugudan dia咁架咋
一陣又比人叫佢地solo架啦

拍長定短篇?
瓊其實係咪簽多左張個人藝員約啦?
返得咁密中國又除10
咁搞成團氣氛唔會好得去邊 幾fd都係咁話

我係貼吧睇到,
但剛剛搵唔見咗

有時真係寧願成團一齊養貓
都好過成版消息都係講瓊

岩呀
成日都係得瓊有消息真係唔好
一陣又搞到好似tara咁就gg

比D信心好冇

"pristin"一d消息都冇真係好難唔擔心
宿舍有貓 kyla又唔知點 成日返大陸
真係同話我知唔cb冇分別

得vlive露下面咁
比D醒神既消息我地知下都好

有埋之前D vlive

仲要好整齊分門別類咁排好

一齊做普拉提

野生didi
公主想影就影
又走去重溫：韓！成！洙！

笑眼夜夜

咁近都miss

Roro 個無奈樣

染返深

另一方面潔瓊所數的團體PRISTIN也預計將進行音樂活動及綜藝等活躍的活動。

活躍

活躍的活動

之前上快樂大本營 而家上天天向上

最近D vlive好密
有D似出道前個陣

依家同出道前冇咩分別

CB了,但只有半隊

出道一年 出個2次歌 就玩sub unit

yehana 同團寵本身冇上produce 已經好輸蝕
而家連sub unit都冇佢地份

又會咁好笑

唯有當係kyla 未返黎既折衷方案
睇kyla d相有排都未返黎,
唔通真係要等人等無限期咩
但真係可惜冇份既成員

9個人comeback 住先都得姐
而家咁搞法點上位啊

好似gugudan5959咁啫 出住個分隊
好快會完全體架啦

玩下手一陣上pd48

可能襯kyla唔返黎 做唔岩忙內line既concept
yuyu專心做直播 不嬲都少line今次直頭

唔好啦 唔想追選秀

原來有google site,我仲用google excel save link整到勁核突

覺得自己變左teamlightbeam打手

感覺上最努力同fans交流既就係yuha
但今次就冇佢份

ff緊一完呢個unit即刻接另外5個
由小學雞yuyu帶隊做忙內concept 一完leader夢

想要十人cb

Final都不忘上黎睇下有冇CB

有,但唔齊人

yuyu真係好錫fans 成日同fans溝通

'Global MC Crew' of 《M COUNTDOWN》
請投瓊一票 多謝

已投我瓊

pledis練習生

01年出世170cm

佳恩唔算練習生啦

希望有個好結果
as

5月中旬係咪下星期就出?
好似好急咁
定應該準備左一排?

上次7月=9月
今次5月我估6月

但今次唔係大陸妹講

MV都拍埋應該好快la

你話啦 當好似上兩次咁一日一個 再加埋啲咩teaser 最少都要10日

希望快d 見到
Dark and powerful concept

等左8個月 終於有得見我rero

仲係咩消息都冇

5月中...
下星期應該有

最少都6月

西面瓊

28 號

盲撐pristin

去未
唔去買我食

夜夜d rap都唔錯

出teaser未

個表都未出點會有teaser

仲話28。。。。

pledis不嬲做野都hea

幫我食未

食咩呀

睇你都唔去架啦

去咁點先

咁咪去囉

瓊真係會令人微笑

不了 唔知你去睇完仲笑唔笑得出呢

yuyu先係

搶錢2cover時間又到了

好似幾型咁

呃人啦又
上次WE LIKE teaser先呃我黎

講到明dark and powerful concept 唔會有伏la
btw 話唔定延續we like mv 最後個到 夠晒dark

其實個V代表vlive 大家諗多左

rero

想點

好似小朋友係身度亂畫咁

小朋友邊有咁好身材
nana

看背面估人時間

Nunu 瓊 rere roa 佛
Btw 個藍色頭

對返上面既圖應該中晒
好鮮艷既髮色

好正 走黑暗 girl crush風仲正

我RO藍頭一定好鬼正

但點解咁陽光係網球場影

We are the dream girls (dream girls)

再神秘d
出1本但背面6抽1咁好玩?

有冇人要碟 友情價代購

終於CB

開估了

咩黎

Pledis出左個提示 就係上面張圖 叫人睇地圖諗係咩黎
係地圖到搵啲街名 會得出下圖既v形

然後??
pristin會出現係ED地方?

有可能 又有晒時間地點咁

巴打你是咪要去了

今次宣傳OK落力wor

應該唔去啦 唉又要比人屌啦

瓊對你好失望

手寫圖是05:28 小分隊出道日發的
發五張拼圖碎片的時間是成員生日的順序
內文的羅馬數字是年齡順位 英文是個人概念人物
還有#hashtag的數字是地鐵站
日期全是0520
也就是明天五個時間點大家都要注意手機啦～🌚

11am 4 銀雨 07:01 - 女巫
1pm 2 ROA 07:29 - 黑魔女
3pm 5 RENA 10:19 - 白雪公主裡的壞皇后
5pm 6 潔瓊 12:16 - 蝙蝠女
7pm 1 娜榮 12:18 - 白雪公主

咁幫我食碟未 俾哂啲瓊你

好落力

nana又變返冇表情

好索

西面好正

今晚開新PO

團寵小分隊

今次又要幫你食啦

特別是這次的主打歌《隨心所欲（Get it）》是融入了屬於PRISTIN V的不同氛圍的Ratchet-based R&B POP體裁的歌曲。如果有想要的東西的話，不猶豫而去獲得，從而體現了的堂堂正正的魅力，自由奔放和坦率。普遍認為這引起並增強了大眾對曲調的好奇與期待。
與組合PRISTIN不同的另一種魅力的初Unit PRISTIN V通過這次專輯《Like a V》的製作，不僅是新的音樂，還有第一個Unit活動，就以獨特的顏色來抓住大眾們期待的心，除了粉絲之外也引發了歌謠界的關注。

瓊呀

成年了

180420 PRISTIN的探究生活 姐姐Line篇

藍得幾好睇

個人本身好睇

好正好dup本

rere條裙係we like裙喎

得rere條裙環保
已經好dup本

好白痴 佢買左個7+既殼 但佢用緊8+

分唔到自己用緊i幾

我佛

好快

點解我RERE可以靚得咁過份

個封面好似好懷舊咁

Nana 今次cb d造型好索

Nana 好孤獨

高傲呀

我寶

我RERO又係靚得好過份